[放低WhatsApp就有人揾]吹水/唱K/飯局/酒局/出Pool

直至2019年2月19號半夜2點已有36個會然
18個巴打，18個絲打，巴絲比例盡量維持1:1
巴絲各半唔會格劍，已經有幾對成功出Pool
個谷到半夜都好活躍如果平時多嘢講先好入
因為申請男多女少，所以如果係巴打會揀人加
想成為新會然請撳入去填

填咗嘅巴絲麻煩幫推

衲Dee係唔係裏面呢

幫韓仔推

填左

岩岩填完 推一下

我都填完 第一次連登玩呢味嘢

貧僧
填左